5 mb vs 1tb!!!!!!!!!!!!!!

摩爾定律